[教會][阿記]求改歌 - 十二年沒有英超

[quote]
作詞：方杰&nbsp;&nbsp;&nbsp; 作曲：Walter Wong
利記再度對陣阿妓
望見韋碧克轉眼頃刻晦暗
奧燒呼吸不到清新

利記再度肆虐阿妓
續約過後會爆發原因
球迷見證你無品

看著賽季快淪亡了
張伯倫又繼續夢遊
難唔雪你 佢無暇理
山狗開始雪崩

如果十二年過後時代
兵工廠失去戲份
全隊也閪冧 明知無冠漸來近
我也很想希古恩

連毀滅阿奴也沒遺憾
求終結你席位 &nbsp;哪怕跌破前四
這種傷感 哪會陌生&nbsp;
離別哪日會感到難過
走了是皮肉的迷雲

扔進雪柜閉目退避
望見佢件衫 剪碎都很氣憤
燥到只應該看醫生

儘快吃藥努力午睡
讓我發夢 看見我誕生
能洞察四季變更

看著我阿要淪亡了
窗口快到最後日期
難饒恕你 更妒忌你
根本不想降溫

雲加十二年過後時代
今天給搶去戲份
全世界恥笑 明知末日漸移近
我也不需補給品

連毀滅地球也沒遺憾
求終結你蜜運 病毒下被圍困
這不安感 哪會陌生
離別那日我早喪命過
死了是皮肉里靈魂

無助到為情怨恨 排錯陣其實很近
也扮作毫無責任

如果十二年過後時代
冬天給搶去戲份
地殼震一震 提醒盡量淡忘你
去了結我不忿

如毀滅地球已沒疑問
來清算我命運 失戀得傷透心
這自卑感 哪個陌生
誰沒有為愛戀壯烈過
總要復元直到平衡

成年今季話變 下季便無下文
全球都洩笑了 大帝再懲罰人

有D唔岩音 請大家細力屌
求高手